唔知係咪長期帶口罩，我有少少氣喘

由早幾日開始已經有少少
帶住個口罩要唞好大啖氣
唔深呼吸好似唞唔到氣咁

家下仲衰 除低咗個口罩都仲係咁
細個好似有少少哮喘 有吸過哮喘藥
但過咗一年就冇事

想問下我咁嘅情況係咪即係復發

睇醫生
其實帶帶下慣 早啲休息訓多啲 唔好咁緊張

喘咗好耐 家下仲喘緊
可能啱啱又跑過下嚟
唔係話太嚴重 但好唔舒服嘅感覺

呼吸困難
快啲去狗屋報案

我都有啊, 但我本身冇哮喘...
琴晚直情唞氣辛苦到要大口吸氣, 個心口又痛痛地, 勁驚自己中左武肺
今朝去左睇醫生, 醫生話可能戴得口罩耐, 氣管有d收縮
佢有用聽筒聽我唞氣, 我諗我個肺應該冇事卦, 純粹氣管影響到唞氣
食左藥好左少少, 心口冇咁痛
擔心既都快d睇醫生啦

心口近中間同埋對上, 有冇唔舒服?

原來咁多人有 嚇死我

絲打我同你一樣！
個心好似有嘢壓住咁痛+ 抖氣唔順
我仲驚到叫醫生幫我照心電圖+X-RAY

咁心電圖同X-RAY正常嗎?
醫生有冇講點解個心會痛?

全部都正常，醫生幫我驗埋血，等緊結果
不過我估都係一切正常
到時睇下醫生點講
因為心口有嘢壓住嘅感覺實在唔太好
俾人一種就快要心臟病發死嘅感覺

訓咗一教又好返啲
噚晚真係好辛苦

絲打係去私家睇定診所再refer?

第一次睇普通私家醫生

第二次睇社區健康中心（算係私家），貪佢診所有埋有埋X-Ray同心電圖（同一層）

有冇出咗報告俾你啦?
想問下醫生有冇話咩解決方法咁
今日返工帶咗陣 開工冇耐就已經氣喘

我諗緊不如去買返支哮喘藥吸下算

我反而調轉
唔知係咪跑開步
小小呼吸困難都冇
懷疑係漏氣
試過用手禁實都唔覺太難呼吸
甚至3m n95 9010都唔覺太難
有冇人一樣

我都係，心口有小小痛

我家下冇人係身邊自己一個除低口罩都仲喘緊

第一次睇醫生已經俾咗枝氣管舒張劑我吸
但我咁大個人都未用過，每次吸都漏咗啲氣出嚟
報告過幾日先有，依家個心口仲係有嘢壓住，條氣順咗啲咁，反而有少少咳，似氣管敏感？
到時睇報告再同醫生講

其實我懷疑係關口罩事 早幾日轉帶另一隻就咁
氣管敏感嗰類

絲打介唔介意講下你係邊間社區健康中心？我都想驗下

戴住會有少少唔夠氣...
同埋我對眼會痛....係唔係得我一個係咁

嘩巴打你57歲有冇定期做Bodycheck

巴打你揀一間近你住嘅中心，打去問下有冇X-Ray/心電圖服務先，有嘅可以約埋睇家庭醫生（普通科）

唔該晒絲打其實係琴日開始無啦啦低燒睇左醫生話個肺無事因為聽聲好清，但係都係想check清楚係咪真係無事

btw其實我係絲

想問下你咁睇一睇要幾錢？

我都係戴住口罩講句嘢都呼吸唔到咁 要斷開講 但個口罩已經戴得唔算緊